港天橋塗鴉 聲援「奶茶盟友」

節錄

港天橋塗鴉 聲援「奶茶盟友」

■康山道天橋出現「#StandWithThailand」。謝榮耀攝

【本報訊】12港人被中國秘密扣押近兩個月，至今仍音訊全無。香港監察（Hong Kong Watch）創辦人羅傑斯（Benedict Rogers）及「對華政策跨國議會聯盟」顧問邵嵐日前發起一人一相網上行動，手持寫上「#save12hkyouths」標籤，呼籲國際社會關注12名港人，連日來多名社運及知名人士陸續上傳「#save12hkyouths」標籤的自拍照。太古康山道天橋昨日亦有人噴上「#save12hkyouths」字句，不少途人經過拍照並上傳至社交網站。

相關新聞：抗爭者促德禁泰王旅居 君主制爭拗 泰爆兩代撕裂

同一天橋亦有「#StandWithThailand」字句，聲援泰國反政府的示威者。。。。。。。。。。

■同一天橋亦噴上「#save12hkyouths」，關注被送中港人。

黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署

黃之鋒fb：

【泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署】

自從泰國網民在「」發起聯署批評泰國皇室，要求推進民主改革，泰國政府下令所有國內互聯網供應商禁止用戶訪問「」。

當極權政府打壓人民，甚至行使封鎖互聯網資訊流通的做法，作為擁抱自由的盟友，是時候幫忙廣傳，呼籲各位參與聯署！

聯署：

#StandWithThailand
#MilkTeaAlliance

整得好靚